連登仔自住樓標準：港島一手樓三房

唔係既話都係俾狗住

留港撚死都唔移民仲日日講樓
又話自己好黃

原來自稱好黃既連登仔唔係打柒中共而只係好似中國人移民

就係黃先留喺度唔走

留係度有咩意義

留港撚又有新借口

移民撚睇房屋台
香港樓關移民撚事咩？

港共最想你留低

仲要係正MTR隔離

Exactly

呢度係我家，點解要走？ 而唔係留係度對抗大劣人？

一定要狗鐵對正上面，要行超過1分鐘=狗也不屌